/!\ ne pas déplacer de ce dossier
----------------------------------------------------------

L'URL suivante est utilisée directement par le service DS de l'Adullact
/services-adullact/demarches-simplifiees/support/instructeur/je-dois-confirmer-mon-compte-a-chaque-connexion/

Si vous souhaitez déplacer ce dossier, il faut en complément :
1. ajouter une redirection dans le fichier .gitlab/ci/build_additional_files/.htaccess
2. modifier la configuration de l'instance DS (chaine i18n "inks.common.faq.autosave_url"

---------------------------------------------------------
Source d'inspiration :
https://faq.demarches-simplifiees.fr/article/34-je-dois-confirmer-mon-compte-a-chaque-connexion
